「總加速師」庚子年的瘋狂中國資深傳媒人 - 呂月

港版安全法是壓在習近平身上的最後一根稻草，它帶來的是中共對香港更為殘酷的血洗，也會帶來香港人更為持久的、堅韌的反抗。1979和美國建交後的鄧小平說過四句話：一、跟着美國跑的國家都富了；二、跟着蘇聯跑的國家都窮了；三、跟着美國跑的國家都民主了；四、跟着蘇聯跑的國家都獨裁了。41年後只需要把蘇聯換成習近平，結論都成立。

習近平毀掉香港這個世界的金融中心、貿易中心，就是毀掉中國，是他在中共王朝末日路上的狂奔。

蘋果全文

push